梁天琦案未有裁決 陪審團需留宿明早繼續商議

source: NOW新聞

想佢地唔好睇到外界新聞同評論可以有個持平啲嘅判決

陪審團一早俾人點晒相
坐就一定，只係望唔好咁耐

要過夜即係未有一致裁決 可能走得甩一兩條

可能有幾個左膠黃絲

留宿訓邊

你冇睇流氓大亨咩
佢有地方俾你訓架

係High court 入面訓，會有個aco陪佢地過夜

唔一定，你睇個官引導就知其實差佬證據未必咁足夠

個aco包咩服務
有無得彈鐘?

陪審團只可以投有無罪
量刑由個官判，睇佢呢幾日咁引導，實重

有冇相關新聞

今次要咩比數先過到?

最好結果係達成唔到一致裁決 法官解散陪審團
但doj一定好似咬貪曾咁再告過

Best wishes

ACO

新入職/長沙灣運輸處某d就正

點正

最少要7:2

Juries俾人收晒電話唔俾同外界接觸，要連絡屋企人都係要個Aco幫作地轉述。

6:3 ?

最好判梁天琦叛國, 做烈士
激起香港人反抗意志

你冇牌架？冇牌叫咩騎士

陪審團一定有幾個内定綫人，睇嚟用緊疲勞戰術逼其他人合作。

希望明早聽到梁天琦暴動罪成

咁點解唔全部內定

法官今次唔知有幾多球落手

全部内定梗係好啦，但佢都唔捨得一次用咁多子彈，要留返啲下次更大壇先用。

唔好忘記， 新浇人都有資格做陪審員
亦有好多新港人入咗政府做，法庭特別多！

cls

屌你老母

有冇得邊到睇返個官引導講左d 咩

究竟個法官係偏邊邊。。
係香討比班五毛罵到七彩
咩黃官，9姑娘黑哨，又幫暴徒搵籍口開脫

但睇返連埋，個官之前好似同大陸有d關係!?? 好混亂

吹撚晒水

定唔到罪連你地都拉埋。

希望冇事，班友太天真，但根本太多數香港人需要另一樣野

不過班後生又不是殺人放火，唔希望佢地有事

控方識揀既話應該out走哂後生既 揀D睇落中產或者40歲打後

陪審團應該以人生安全為由叫法庭重審重新選過陪審員

煽惑暴動罪及兩項暴動罪
暴動應該走甩 因為根本唔夠料 佢最多係推推撞撞襲警 之後已經拉左
放火掉磚根本已經extend 得太遠

但睇再琴日個direction
個官話「眨眼點頭」等於協議
似係想釘佢complicity
佢當晚冇講野 但黃台仰有
如果陪審團buy 應該走唔甩煽惑暴動罪

估計聽日光頭佬國師應該會開香檳慶祝
隻狗主就喺fb流幾滴鱷魚淚食人血饅頭

咁辯方都可以out走

返屋企啦死五毛你唔合格呀屌你老母，儍都知打錯字啦。

所以其實要鋤得入唔容易 仲要政治取向都好影響陪審團心態

香港人只會説不了

7:2

咁多年社運係無羸過，咁你話呢

根本呢單好看政治取向

All in無罪都無用，奶共狗官可以另行判決

係連登有紅色資本定五毛金主資金充裕？
點解一頁就咁多五毛狗吠來吠去

痴撚線 成個 post 勁多五毛
連囝幾時先做嘢 bam 7 啲五毛狗

預言如果冇有效裁決，狗共實開輿論廢陪審員制度

解散

我估無裁決然後解散

點樣廢陪審員制度

得，外資全部走，美國順便廢埋關系法

即刻變香港市

我地時事台舉腳支持廢關係法 國父琦

出街小心睇路呀

咁多五毛

其實班陪審員 冇結果 過夜可以有咩娛樂?

話明五毛，你唔審死刑他地都會覺得係黃絲

無罪plz

一向如果無結論都要留宿
正常做法

咪撚玩啦
陪審團結論係無罪即刻當庭釋放呀
如果結論無罪個官仲可以自行判決咁用咩陪審團呀

睇now新聞
個法官做引導都算持平

講真邊有可能大比數無罪
結果係達成唔到大比數裁決已經好好

呢啲case 唔似殺人案
講幾耐都唔會改立場ga啦
所以正路都係等解散

不過上面條on9話個官可以自己判真係食撚懞咗佢

Athena pang 出名係釘官

有JNOV呢樣野比法官無視陪審團自行判刑

在刑事案件，只有被告可以申請逕為判決。[1] 參美國憲法第七修正案。該法規定，陪審團認定之事實，非依普通法之原則，不得為任何美國法院重新檢視。第七修正案是美國民權法案的一部份，是為了反應英國殖民法院經常推翻殖民地陪審團認定而設立的。[2]

wiki 入面有埋reference
唔通又玩原告變被告?

講左幾多年

無錯 JNOV 本身不能用于作出有罪判决。淨係可以判定無罪

今次應該無十碌都要八碌

控方律師講埋啲咩黃台仰講嘅野都應該入埋梁天琦數呢啲咁反智嘅野
可能會刺激到啲中立陪審團投無罪

我希望聽朝見撚到你陷家剷呀

玩區院梁天琦死撚左

一堂過直接收皮

aco可唔可以同女陪審員做愛
有冇犯法？

本身想判多過7年

區院最盡監禁刑期是7年

Doj一野入幾條 實以為實食硬
真係咁撚好心俾jury放生咩
而家柒左返唔到轉頭
不過睇死佢會再告
呢個年代法例冇講明唔得相信佢都會照做
之前黃子峰三個受完社會服務令都仲Appeal sentence 你就知而家佢冇面皮已經

律政師太大貪，係睇下果三個少數頂得幾耐架姐

我覺得暴動未必中，因為當晚佢比較早已被拉。但煽惑暴動中嘅機會大。

jury nullification

Doj nullification 就有份

應該係Doj conviction

Doj想你死就死，今次冇大比數判決就一定重審
判暴動罪唔中，doj咪一樣appeal

Doj要你冇事就冇事，唔好唔記得胡仙案，犯左事可以合法地不起訴。所以689收錢，高官犯事，根本冇得告

陪審團判冇罪 政府應該冇得上訴

陪審團判無罪係無得上訴
基於兩點
1)同一條罪被判無罪不能再被控告
2)陪審團判決為絕對

冇共識解散咪有囉

Sor講錯，案件由陪審團作出無罪裁決，律政司在法律上並無上訴權
但冇大比數判決就會重審

今次無事，港共政府都實上訴到終審

重審繼續還押被告

痴線
呢個post勁多五毛
block哂好方便
自己仆哂出黎一次過block

長沙灣起碼人多，觀塘最撚仆街